月巴睇來下半場準備大殺四方

不過都過我米神一關

你叫班獌情何以堪

又要潛水啦